罷市好難搞，黃食老闆諗到......

我同隔離鋪都係黃店小老闆，他是飲食，我是補習。

以下今日對話，我，食店老闆

呢排罷市搞唔店，我罷左大家又唔跟。

無辦法啦，無大台，你唔跟永遠唔知大家跟唔跟。不過講真，罷市好影響形象，好似我做補習，一罷市，d學生唔洗溫測驗、唔洗做功課咩。好難長跟。

係啦，班連登仔講到罷市好輕鬆咁，我地開得舖頭，臨時停一日，d食材、人手好混亂，唔開鋪亦要通知街坊啦。最大問題係，呢排罷市，罷完原來只係休息.....唔係好似612咁，罷完係出去衝。其實不如做d有意義嘅事啦....

即係點？

我寧願照嘅鋪，但捐一日收益。當日擺好個錢箱出來，不設找錢。

咁真係有得諗，傳真社、立場、各項法律基金都要人捐錢。而且咁樣形象好好，公益善款。顧客又有服務，又幫到義士，小店又唔洗停止運作。

但可惜我無連登ACC......

大家點睇。

第一：就咁放個箱無機構名唔知犯唔犯法，可能要問612准許先得

第二：如果太多鋪頭扮黃，放個箱再私下自己食，咁點？

呢句好岩
老闆係邊？我食到佢冇食材！

星期五中環快閃 撐被捕保安

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

我認為影響細，大家自然會去一d有信譽嘅黃舖頭幫襯。

事後老闆們亦可以show返張入數紙。

當然你問會唔會食少少水，我無法保證唔會，但亦覺得無需太潔癖。

17 18 三罷

不嬲講罷市罷工係香港行唔通

要做d 行得通既行動先得